走啦走呀

97年一班撚屌聽到要回歸個心荒到出哂汗
無人去反對無人企出黎，個個都移民
禍害佢地下一代令香港搞到今時今日咁既田地

2020年到而加你班撚屌同當年今日既廢老廢中諗既野一撚樣

呢一年幾多人為左香港受左傷判左刑坐緊監
你班撚屌就係連登開哂post 教人地點移民

而家國安法殺到黎 有得走仲唔走啊？